<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Posture Reminder</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_causes">CausesActivity</string>

    <string name="causesTab_title1">Использование технологии</string>
    <string name="causesTab_title2">Травма</string>
    <string name="causesTab_title3">Плохая обувь</string>
    <string name="causesTab_title4">Стресс и тревога</string>
    <string name="causesTab_title5">Мышечная слабость</string>

    <string name="causesTab_text1">Если вы часто пишете текстовые сообщения на телефоне, у вас может развиться «текстовая шея» — состояние, вызванное слишком частым сгибанием шеи вперед. Если вы сидите на диване и смотрите телевизор по многу часов каждый день, у вас могут развиться сутулость в плечах и проблемы с поясницей. Если вы часто сидите в кресле без эргономичной поддержки, ваша осанка со временем может ухудшиться. </string>
    <string name="causesTab_text2">Если вы получили травму, некоторые мышцы вокруг места травмы могут спазмироваться, чтобы защитить уязвимую часть вашего тела. Это нормальная физиологическая реакция, призванная сохранять устойчивость поврежденной части тела. К сожалению, часто спазмированные мышцы со временем могут ослабнуть, что приводит к мышечному дисбалансу, который может повлиять на вашу осанку.</string>
    <string name="causesTab_text3">Если вы носите плохо подобранную обувь, это может ухудшить вашу походку. Это может привести к тому, что вы будете ходить необычно, создавая чрезмерную нагрузку на лодыжки, бедра или колени. Со временем это может привести к ухудшению осанки.</string>
    <string name="causesTab_text4">Исследователи обнаружили, что пребывание в стрессовом или тревожном состоянии может изменить то, как человек использует свое тело. Находящиеся в стрессе и тревожные люди обычно дышат поверхностно и имеют более напряженные мышцы. К сожалению, это может привести к ухудшению осанки.</string>
    <string name="causesTab_text5">Если у вас есть определенные мышцы, которые намного сильнее или намного слабее других, это может способствовать плохой осанке. Например, если ваши мышцы живота ослабли из-за недостаточного количества упражнений, вы можете полагаться на мышцы спины для обеспечения устойчивости, что приводит к болям в спине. Решением этой распространенной проблемы является строгий режим тренировок, который прорабатывает все основные группы мышц. </string>


</resources>